如相處悶透後 如相愛 沒永久

人總貪心滿足一切都不會夠 wo~~~

倒轉了沙漏 不見得可改寫春秋

關我撚事咩

還是要承受路上氣流